# fundApp_gbl
Die Anwendung listet verlorene und ausleihbare Objekte, und hilft dabei diese zu finden.
*****************************************
A: Die Anwendung listet Objekte auf, die auf dem Weg verloren gegangen sind. Hilft daher, dieses Objekt zu finden.
Objekt kann Dokument, Gerät, Schlüssel, Werkstück  sein.
B: Die Anwendung  ermöglicht Ihnen auch, Arbeitsmaterial in der Nähe Ihrer Ortschaft auszuleihen.
**********************************************
Die Hauptfunktionen sind:
1- Ein Konto verwalten (erstellen, ändern, löschen);
2-Daten eines verlorenen Objekts eingeben;
3-Daten eines zu ausleihenden Objektes eingeben;
4- Ausleihung eines Objekts (Kosten / kostenlos) beantragen;
5-Suche nach einem Objekt ;
6 - Ein Objekt löschen.
7-Etc...
**************************************
Technologie:
AngularJS, HTML, CSS, JavaScript
Node v8.12.0
Firebase 
Visual Studio Code
***************************************************
Weiterentwicklung: Die mobile App. ist im Progress. (JAVA für Android Studio )
